Dat doe je als je een hoefijzers bent kwijtgeraakt je hebt gevonden, in plaats van het op de deur te spijkeren, maar ik had nooit hoorde iemand zeggen dat het een manier was om pech te houden als je gedood had een spin.
